直播幾時先會變返平均3000人 ?

唔小心按左Enter添

直播轉平台後都未試過3000人
好迷呀

迷你老母

迷我老母都唔會有3000人睇

你條柒頭窮撚有1000人睇都執到啦

你炒牛熊咁撚叻仲撚使開直播?
叫啲仔唔撚使讀書丫嘛

屌你老母呀傻仔居然覺得讀大學冇用

讀大學唔會令到你飛黃騰達但係大學喺呢個社會嘅入場券呀中三畢業嘅死窮撚

呢條傻仔成日喺度哇眾取寵睇下佢幾時死

你讀完個中六就會有架啦

直播死全家

有實力自然會有人睇

重開改改標題好不好

弱智仔

公子炒股咁叻
使閪讀書咩
撐公子做新Buffett
呀sorry 你識唔識邊個Buffett?
唔係食嗰啲buffet喎

進修緊

you are good guy

靜係得佢一個正評
不過標題本身唔係想咁
有機會要重開post

死左條心啦

收皮啦垃圾

仲話進修
中專都唔收你啦

how old are you

收皮啦你
照下鏡望下自己個死撚樣先啦

i go to school by bus

see you at 20:00

你只係一條垃圾

我把劍飲咗碗湯

屌你老母 過檔啦垃圾

公子又黎撚9我地連登仔
成堆每個月搵得15k既連登仔點會抵得你打機都2皮野個月

游水好叻嗰個呀嘛

講真 無人識你

你係叻仔尼 加油

試下唔好做太多效果
穩m爸泥玩煮過頭

咪比我出街撞到你條扮有錢既廢鳩

我指撚住你個柒頭黎笑 死開啦

喂 成日係大興邨撞到你喎公屋仔

同波子哥哥大丁丁合作再吸多啲小學雞

你呢條傻閪大狗公
總會有人睇你

公子死全家

on9 仔 blocked

直播炒股，一定過1萬人睇。
但要輸10萬以上喎

唔好講十萬呀 佢又答你好少錢㗎啦
講一百萬就差唔多啦

狗睇

算吧啦
個台冇人睇都唔洗上連登搵存在感既

百貨應百客，垃圾都總有佢既市場

跟住佢又借懶係唔care咁拍條片串返你地

樓豬好高汁 得閒都會拎番條冰雞片出嚟J下

百零萬香港好少咖咋 樓都買唔到
幾千萬加層過億嘅樓先叫生活
所以人地住緊公屋 揾緊兩萬 進修緊 希望生存到

3千人睇你屌完winnie生性病咩

佢成日講到幾十萬好似幾十蚊咁只 輸咗當跌咗嚇 咁咪大佢一百萬囉

咪撚潛水啦ching知你mon住個股市好忙但都想你過兩招比連登仔

算鳩數啦你

認真，真係想睇人百幾萬上落個樣
就星期一直播炒股等我地學下野咩叫生活啦

笑死，做直播做到變過街老鼠

比人撚狗咁撚 笑撚到我

樓豬應該呢世都唔會再上連登開po

佢比你呢句挑撥完應該又會彈翻上水

早晨 大家好

你真係直播既慕容 ？

原來公屋企黎

俾謝天雲拋兩句就笠水既冇用公子

我都無睇你好耐了

仔

大家一齊黎睇shroud

幾時死？

垃圾收皮啦屌你老母吖

好鐘意你以前打lol衝分講經嘅個段日子
但係開始群埋笑波子條垃圾堆個陣

不如9點-4點 開住大利市機直播炒股

無人睇你條柒頭都好合理
點解要上黎連登問人

人無恥 則無敵啊

開直播教人英文
應該會過3000人

留名等睇大户炒股

其實個人數合理
你以為自己係達哥呀

搵機會啦 哈哈

但其實效果好多時候都係腦放空
好小刻意

我成日都話自己窮嫁喎

You are welcome

垃圾去返垃圾堆唔岩咩

直播炒牛熊
幾新鮮
未聽過呢回事

此言差矣

Sure

wo
your comment mark me feel surprise

True

起身無耐喳

人無恥 天下無敵

試下啦，玩得股嘅都唔係小學雞。
起你身上學到野，啲人donate都唔會得一百幾十咁少啦

等你開直播炒股
Fat fat lo 今次

建議你搵份工翻 貢獻下社會 好過係到做啲對人無益嘅事啦 中學柒到依家

yes.how are you

打下機直播有錢收
又有mk妹溝
似連登仔日日番工放工咩

好正常
先唔講我本人
單係每人各自生活成長都會有變化

笑死 記得個牛屎仔字都唔識多隻

i dont know

一來一個遊戲玩唔到成世
二來電競Game係燒錢燒時間
當你係我就明白了

睇下連登有無岩傾嘅人啫

熊市了
想還熊

Why so serious

受教了

樓豬真定假，好似係咁比人屌，屌到傻左

還可以啦
其實見到英文都唔會點避
人係要柒下先進步到

人望高處

水向低流

雖然會有新人睇
不過無乜意義
始終我定位唔係咁

我明 所以我唔係叫你玩返lol 我講得1999
我覺得個段時期嘅你先係真正嘅公子
利申：由你帶帽帶耳機個個年代睇

對人無益 ？
返工就叫貢獻社會
師兄，你諗野好似有啲奴性

係街撞過呢條垃圾
又矮又瘦又mk

哈哈 你睇我好 我睇你好咁啦

哈 都唔係好似

連登罪犯
走啊公子 ，呢到我幫你頂住
快啲走！

其實只係宜家啲遊戲無乜效果發揮空間
你細心諗下就知
不過都好多謝你陪我渡一個又一個晚上

哈哈 上黎撩皮

我愛衛蘭
街燈晚餐

又唔係撩皮嘅
啲人激動啫

辣殺

香港做直播 有邊個唔係比人話垃圾

咁你定位係乜？ 我就唔睇人打機嘅，但我會9:30聽達哥吹水，佢場波我係完全冇睇只聽聲，十點半就關。

達哥一樣吸到成人聽眾，而你點做我唔知你啦。

公仔直播教連登仔溝女啦
得閒搵幾條mk妹出下鏡
班連登仔仲嬲

雖然你好多時講啲嘢我唔認同
但喺都喺成日睇你啲youtube片睇你on9搞笑

摺埋啦垃圾 無人想睇到你條柒頭呀傻閪

睇過下你youtube片冇睇直播，不過你呢家啲片真係越黎越無聊。以前你剪既片幽默、有氣氛，例如心戰、得閒飲茶、隊友成長，會令人真係笑出黎同想翻睇。相反呢家為剪而剪/請咗其他人剪，學埋外面啲片加插gif圖凝造笑位，真係好突兀、係得小朋友先會覺有趣。

其實我俾意見你係想你做好啲，想香港多啲支持自己人，唔好一尾踩又指出唔到問題所在。

之前打rank 撞到你同乜撚何秋
可唔可以唔好再打rank雷人

其實我以前都幾鍾意睇你片同直播，有時候生活有壓力，睇下人打機做下on9野輕鬆下係幾好。但你開始講啲野有啲過火嘅時候，例如不斷眨低讀書嘅價值，搵錢大過天，咩搵錢唔需要道德等等嘅時候，我就開始唔想再睇你，我唔知你係真係覺得讀書係無用，定係做效果講下笑(起碼我覺得唔似係)，定係因為你自己讀唔到而要眨低佢，但其實你應該都要知道你都算係半個公眾人物，你有唔少觀眾正值中學學生有啲迷惘嗰陣，如果你一直灌輸啲錯誤嘅價值觀比佢地，佢地係真係會信到十足，慢慢根深蒂固一啲錯嘅價值觀，其實咁樣係害咗佢地。有時候你打機做下效果，適當程度嘅9up，係幾有趣所以我先講咁多希望你諗清楚啲，我唔係想話係到教你做野，但只係想提點一下你有啲事係你呢個身分要注意。

打下飛機 頭腦清醒d🧠

原來宜家啲廢青用奴性黎合理化自己有幾廢
人唔笑狗都吠啦

完全感受到連登個環境都幾負面下

學笑波子哥哥咪有囉

識野

仆街死啦

如果要我固定時間講經
肯定需要有份稿
但如果每日都要有份稿嘅話
我怕直播會變到好似交功課咁

當然我唔係指達哥交功課
我只係表達如果我自己
為直播做太多準備就會變到交功課咁

現階段我叫做幾享受同觀眾互動同埋打機
唔想將打機變到返工咁

英文都唔識多隻
教壞曬啲細佬
細個唔讀書 大個做咩

太抬舉我

Hi
我細妹好鍾意睇你
次次睇完先願去庇護工場返工

邊部份唔認同呢
我有點好奇我倆嘅價值觀嘅分別

屌佢就連登負面
自己唔諗吓點解一上連登就比人屌?
BOB叔上黎又會唔會比人屌呀?
成日屈撚埋自己個CHANNEL
鳩嗡都有死忠撐 咁有咩好討論
利申 唔洗問我幾歲 大學畢業野都做幾年
係呀你眼中既大學畢業社會垃圾

心照la

對人無益
返工提供緊服務比全世界人用
就叫做貢獻社會
你就只係賣笑
師弟，你諗野好似幾冇腦

唔知交稅算唔算貢獻社會

洗乜勞氣教精佢大個啲佢自己受返 呢啲人唔理佢自然會收皮變過街老鼠

諗起好耐以前已經聽過佢係個騙徒
唔同online game都有人比佢呃過
而家學人做直播 行地痞mk路線？
雖然呢到多細路都唔好嚟呃細路仔零用錢咁缺德

有時係youtube睇過你d片，話咩讀書無用同不斷灌輸錯誤價值觀比你班小學雞觀眾，聽你講嘅野其實都feel到你好無知。

奈何你嘅優越感建基係你嘅孤陃寡聞之上，其實都幾可悲，只可以話祝你可以靠打機搵食搵成世啦

自己以前岩岩做，比較得閒剪片
不過宜家越黎越忙
又或者人大左無咁多精神直播完又諗點剪

因為我以前剪一段分幾兩分鐘片
唔計休息，我都要剪成20個鐘左右

最近啲片其實都係比其他人剪
叫做開始train啲人去剪 (因為真係太忙了)
不過最近係有試水溫嘅成份
雖然我諗野有自己一套
不過有時候聽下人地意見都未嘗一件壞事
就放手比佢地試下自己嘅剪法

但剪片除左剪接風格
其實都有好多商業考量
尤其是香港
付出得多回報小，只會累鬥累
不過呢啲就唔多講了

你講嘅野我都好明白好清楚
其實我有反思再反思

最後，真係感到有點高興
就係可以同你閒聊幾句

你還有打LOL嗎

屌 走啦 又上黎拉人數 成隻狗咁

放完暑假會唔會連1000人都冇?

其實你都有你嘅道理
不過好多野係社會教識我
但偏偏我唔可以係網絡講
連我自己都好迷惘

你好聰明

可以同慕容哥哥直接對話，真係好興奮啊

有心
其實我一直都抱住樂觀嘅心態回覆
係我立場又無乜必要去激動甚至嘈交
係連登開Post當係同大家交流下

大個做運輸

真係知唔知醜架

令到你細妹有動力返工都不失為一件樂事

有時番完工
聽下公子9up年少夠狂果種感覺幾爽
大佬睇下片姐 最緊要輕鬆on9 kill time
屌你唔通講下出來社會努力做野
比錢讀多d書 呢d邊有人睇

you are a good guy

樓主英文有冇小學程度

就係知自己屈埋係個Channel到
所以今日上黎傾下計

不過連登真係負面嫁喎
講女，一係雞一係公廁
講打機，買左PS4又話Switch無Game玩 買Switch又話PS4無得拎住玩
講手機，買三星嘅又話蘋果垃圾 買蘋果嘅又話三星垃圾
其實連登都無乜野係接受到
連登啲人好容易起晒鋼，無乜討論空間

大學畢業做左幾年野
同社會垃圾又唔同嘅
我自己幾乎唔會點話睇唔起人
唔好覺得人地睇唔起自己先
如果一個人去到睇唔起人就真係好囂張

黃子華係紅館講野喳喎
都係賣笑
唔通黃子華又唔算貢獻社會？

謠言止於智者

謝謝你

應該不會

快有了！

連登一直都處於道德高地

連登仔係咁 睇果d咩扑叔
我一條都冇睇過
係要逼人同佢一齊睇

睇住公子打雪女做生命鬥士 都好似係琴日的事

一齊玩跑安拉未

燃燒生命吧！生命鬥士！

諗緊今晚仲玩唔玩DBD隻新Game

你開撚曬真名
係呢度打字實懶君子懶大度架
喂大佬網絡世界講野唔洗負責
觀乎世界討論區reddit 2ch ppt 邊度唔係咁？
唔好乜都賴落黎
你自己唔會睇唔起人仲好笑
早排先笑鳩啲讀書人
叫人「讀書喇 讀書即刻發達即刻唔洗做喎」
「唔係呀 佢地話想發達一味死讀書就得架喇」
講真 人有你冇 你實話冇用架
正如你話高冇用一樣 可？
成日話香港垃圾風氣實況做唔到
咁我等睇你去台灣變一線實況主喇
到底唔好再賴呢樣果樣

都威既

讀多啲書先

垃圾屌你老母

支持你啊慕容囝 幾時請食雞煲？

點睇最近台灣Lilballz單野

邊撚個逼你睇 你咪繼續睇樓豬囉

Who are you ?

問得呢個問題, 你唔諗下自己邊部份優勝過其他人???
夠MK??夠無學識??夠無賴??

You 你老母咩 我依家講多謝你 好撚感激你住公屋呀？ 扮撚晒嘢講英文 中三仔

我只係表達有學歷，未必搵到錢而已
就算宜家大學畢業都唔同以前年代咁有保證
但你地講到我完全無視果份知識
學歷又唔代表知識，學歷亦都唔代表收入

我唔知你面對緊什麼
不過社會話比我聽
你同人講你幾多收入
比起你講比人聽你咩學歷實際

其實你唔需要激動
好正常好普通嘅交流而已

其實屌佢果d係咪fans黎

咁關注佢

冇睇既人都唔知咩炒股咩百幾萬

我同意二次元解密講嘅野

其實唔洗太認真
有部份係R水吹心態

You are Welcome

我之前講過
其實香港就算有幾十萬都無乜用之類嘅話說
總之就帶黎好多唔同意嘅聲音

底線有幾高

D人淨係係到斷章取義 淨係見到讀書沒用幾隻大字就屌你 完全唔會理你之後這講D咩

你老豆生咗隻弱智狗出嚟 真係慘 快啲應我啦 唔應正窮撚敗家狗

黃金時間開應該多人睇過cctvb

哈哈 i hope

唔好話攞黃子華同你比
你同達哥比都未夠班
唔係話講野鳩噏唔得
但係前者兩個都叫讀過下書 大學畢業
即係你口中嘅“讀完大學fg都唔夠地盤佬揾得多嘅人”
佢哋鳩噏有人聽係因為佢地讀過書 出口成文 諷刺時弊 唔係你字都唔識多隻嘅人可以比疑 因為你倒吊都冇滴墨

btw我諗佢哋交嘅稅應該對呢個社會貢獻唔少

收皮啦你

搬龍門 hoho
公就你贏 字就我輸 哈哈

MK仔
死開啦

反而我想知
你點樣證明你真係慕容

哎

平時我都有係直播到講過呢個帳號係我

比你講一講
諗緊係連登開返個慕容討論帖都唔錯
今晚睇下咩情況先

學歷當然唔代表收入
誠仔都可以發達
但香港有幾多個誠仔？
好簡單 香港地學歷愈高 收入平均數係咪愈高先？
香港統計處人口普查有曬資料你睇
我面對緊咩？面對緊jobsdb一堆話要diploma 先比in既工
唔係你啲youtube 申請個ac就做到直播
當然 唔係打工先發到達
問題係香港地你唔打工有咩出路？
你講到你發左達喇

呀係 唔知點解係到討論你就好似好冷靜
仲提番人冷靜少少
但係實況就日日屌啲觀眾
果陣人地話唔洗激動普通交流你又唔理既可？

你有你嘅道理
同時亦唔代表無學歷搵唔到錢
理論上我倆都係雙贏
只係你地討論好喜歡起鋼
好喜歡非黑即白

我好鍾意睇你直播架公子
不過過埋暑假升中一要比心機讀書就無咁得閒睇了

唉
好掛住以前多人一齊睇ge感覺
見到而家成日唔夠900人真係痛心疾首

學業的確比消遣重要
先好好讀書
打好基礎

還好吧 ?

有人睇已經偷笑啦

大把小學雞鍾意睇小丑

雙你老母贏咩
講完啲歪理俾人屌完就想兜
我當你真係咁撚叻
唔使讀書都當幾十萬唔係錢
唔好導鳩你啲弱智fans一齊唔讀書

所以話連登有時候係好難有交流討論空間

大J 伍乞衣兒登仔都捧到上到神台
比心機等多陣 三兩年後就係你既天下

[red]慕容雞子[/red

阿亮 幾時飲茶

Who are you ?
i feel i know you

我係你就縮返入老母個閪到喇慕容精子
點解達哥，bob叔咁多人睇？係學歷呀，唔似你live嗰陣句句都粗口，仲以為自己好有道理
內涵又冇，知識性成份嘅內容又冇，講句嘢又廢過人，真係冇腦嘅中小學雞先會睇你live

點搵你 之前換電話冇左你電話

少咗觀眾鳩up

你對於喺香港讀書冇用呢個睇法
曾經我同你一撚樣 覺得讀書有春用咩
我頭腦醒啲去做生意 捱下辛苦照樣可以搵到錢
但喺慢慢發現自己既目光短淺

想知你d英文係效果定真唔識

喂 窮撚敗家狗

講開起鋼非黑即白
大家咁話
只係你要懶成熟唔係度講啫
平日直播一收到批評就起曬鋼
最撚中意問人幾歲
笑人幼稚
細你幾年就即刻當左人地未出過社會
未睇過世面
你又何常唔係非黑即白呢？
各有各道理呢啲大愛野我講唔出
不旖你要做冷靜包容撚
就希望你唔好人前人後兩個人
轉過頭又係直播屌觀眾笑人幼稚

明明人哋係人生贏家，越唔明你乜連登仔屌佢做咩，公屋，人工50k,又多mk俾去佢食豬仔， 公子岩岩你直播，永遠支持你

明明人哋係人生贏家，唔明你班連登仔屌佢做咩，公屋，人工50k,又多mk妹俾去佢食豬仔， 公子岩岩睇你直播，永遠支持你

我已經起床了！

多d上黎激下班連囝，得閒講下d明知好多爭議性既話題，推下推下好快就會有，你目的都係想咁姐

諗到我太有目的了

講中曬你了

猜度我

咁你想點